lm兄（性罪犯）支持區

希望你可以出多啲post鼓吹性犯罪

橫掂你都唔會畀人ban

佢做咗啲咩